仲用緊iphone 7 plus嘅你入一入嚟

打算換電再戰
真係好鍾意佢個外型同touch id

依家每日叉兩三次電
用兩個鐘左右就收皮

電池效能幾多？me72%

岩岩換左12 PRO 用左四年
無左Touch id 係好唔慣

唔再戰多年了 係時候體驗下新機

70% 倒水

打算比二千幾蚊去蘋果換一部翻新機算
我部機就嚟頂唔順

冇換過電？

早排換左電，電池健康度100%

我好念舊點都想諗方法整返好佢
BTW咁耐仲有得換翻新機？

我8 plus，換咗電就嚟半年仲係100%，
但都係倒水…

咁鍾意買部全新啦

真係有諗過
不過好無謂 換返部一模一樣

再戰多一年先！

Ip7 想換12mini

你地幾時先肯承認食電嘅原因係因為升咗新iOS

用緊8plus覆po, 換電再戰2年

屌你點做人呀 睇見都覺得辛苦

我老婆部6s plus 唔升ios 完全無問題 仲順過7plus 升ios14

早排問 佢哋話有機可以換

唔會捨得Touch ID
18年跌咗電話都係買返7仔
宜家80%

每日出門口前先掹叉電器 出街吊住尿袋 番到屋企即刻插住個叉電器

無呀 之前等緊換新 但出左12又發現無咁中意

用到幾耐？

我未換過電，電池健康就86%，
一向都無咩事，
但最近更新完，每次click wtsp 既圖，
都要load 十秒先有反應！

有無人都係咁？
呢樣野真係慶慶地，
好想換11 pro max

我11 pro 都係86%

1080p 正常比例res mon
Touch ID
冇咁重 （8+玻璃背真係好撚重手）

不過舊電而家認真倒水部機又好易過熱降mon brightness

老婆 7plus停在ios12都好順

我部7plus 粒電又倒水，更新左ios14 仲要lag到仆街

仲用緊7 plus， ios 12.4.1，粒電89%，仍然好順無倒水無熱，但係都想轉新機 應該買12 pro

我7 電池95%

Same

+1
早幾個禮拜update完whatsapp
如果個contact既history有好多圖既話 就要load好耐先入到去

真係好誇張

之前特價個陣換左電 就算出左12都可以當副機 俾老豆老母用都唔差

7plus諗住再戰一年
電91% 仲未係太差
公司keep住又得差電 所以都係搭車果陣用電
平時都係whatsapp 睇下小說, fb, ig

另外仲有apple watch 3, ipad mini 4
全部都正常唔想換

年尾想換ps5同換電腦(都用左5年)
慳返少少先

啱啱換咗部iPhone 11
成日帶住個口罩冇得FaceID好撚麻煩 😡

仲lag到仆街 係咁彈app

我iPhone x 88% iOS 14 唔知點解好似冇分別咁 又順又慳電

用左4年7plus 電得翻74% iOS 13.5.1
希望佢頂到下年換i13

又細又輕

兩千幾不如換se2 ?

關唔關底板事？

我做文職，其實公司屋企有得差電，
係夠用

呢部咪重垃圾

長期缺電者

8 plus 94%電，so far so good

se2 垃唔垃圾就唔知 7 一定係垃圾
利伸： 7 換12

上年換左電，諗住再戰多一年

7plus 又熱又彈app, 電又老化
啱啱換咗12pro 好正

7plus 得番74%電

知唔知點解咁多人屌7 但讚7 plus
因為7 plus 有3GB ram

我82%

用電話用到咁真係好有生活品味
老實講上網圍爐話自己用緊部舊iphone真係咁開心咩

好似每次出新iphone,總有人話自己用緊舊iphone,再踩新iphone,咁就幾百正評

19年買,電池95%
除非新iphone冇左M字額,否則都會用7plus keep住換電用到壞

又要屌電廢
又唔肯比幾百換電係咩心態
幾個鐘都換完

舊機的確仲有價值
但電都唔換真心on9

請問換電係咪係Apple store 換？係咪即日拎得返部機？

一定官方搞
非官方出事無人幫到你
無人換2-3個鐘都搞掂
睇場戲都搞掂
都唔明上面堆人做乜撚野死都唔換

明白，請問換電係幾百蚊？

$389

預約親自送修
去前記住一定要backup部機
唔洗洗機先去

多謝巴打！我部機冇咩需要back up,冇相冇歌

有錢嘅話就換左啦

咁就要諗下點解舊電虧到咁
我地都仲想用落去

頂唔順 係時候要換機

一出果陣買，換左兩次電

覺得你地係因為想換機而換機 多過 舊電效能唔好

唔上ios14都仲好 依家啲電幾%幾%咁跌

岩岩上左

我諗住會有興趣佢啲新widget function 點知up咗都係照正常咁用 結果就係lag咗又食電咗

頂我都諗住以為順d, 真係食電左啊仆街

唔鍾意細Mon

午餐肉正不過一諗起無touch id 就停一停

12隻白色真心靚

朝早6:30起身開始用
如果冇咩點玩電話，20:00前仲有一半電
如果玩，00:00前都有十幾%

利申：我唔係用原廠電，用副廠，同埋新電個電容量大左，所以先捱到咁耐

有無人上咗ios14之後粒電成日發熱

利申 battery health 77%

我今日換完電部機仲係keep住發熱

用到尋日過嘢去新機之前頂唔順喇叉住電嘅時間仲多過冇叉住

其實係咪換咗電 部機都係倒水？

好多人講左好多次唔好更新ios 點解仲係要咁衝動

7 plus 用左4年未換過電
電池77% ios 13.3 無咩特別
一日都係叉2次電
可能我少打機
見到12 pro 好似幾靚心思思想換

邊隻牌子記得？

為咗電池+2000換翻新機？

7plus隻Jet black

無換過電 仲可以用到成日 但周不時彈app同load一陣
應該係ios問題 但我個時買7100幾 用左4年 真係對手機改觀哂 之前用開廢機唔捨得買iphone 用過g4又用過三星 開個ws都可以彈兩次 變到手機都唔用咁制
呢家發現買貴機用四年仲好

似係電已虧佢限你效能喎

in iphone we trust

40分鐘車程 聽吓歌撳幾下電話就冇咗15%

頂佢個肺，岩岩wtsp有update,
應該都係for個問題既bug fix,
而家load 圖又無窒.......

唔通真係要爆mon先有藉口換機......

用緊7plus，唔知點解最近icloud backup唔到

我都係咁 知道唔更新

有時開唔到相機同自動重新開機

瘋狂彈app
部機熱到咩咁 電又倒水
諗緊12定12 pro

7P, 舊電捱到70%未換過 不過返工有得叉, 出街有尿袋所以問題唔大
反而最吸引係相機, 11開始wide鏡同夜拍已經幾吸引,不過都忍到手未買, 家陣12都心郁郁

同埋預iOS出到15,16 應該都唔再support 7P

一樣 唔知咩事 有無人report去whatsapp

se1用咗五年 ios11.4 電池有79% 未換過電池, 唔打機普通上連登, 聽下歌用到四五個鐘
我係咪勇者

用6sp 電有80% 已update IOS14 都好順

粒電開始發脹，頂到個Mon同機身有少少分離
唔換唔得啦，不過要11月中先收到機

Ching不是唯一

65

79%
呢排成日壞cam
（2018先買）

部7P 128拎去先達仲放到幾多

lm

仲去先達

Trade in 好過益先達狗啦
先達肯唔肯收都成問題

試下擺上carousell放

咪撚比錢先達賺啦

頂個鏡頭壞左 係咁震換鏡頭又8舊好拿貴囉

電池健康90% 帶尿袋出街開心使用中 如冇意外應該再戰1-2年

打算換pro max la

窮撚圍爐post 但又要屌柒an狗無錢換機

78%
已訂12 pro

7 plus , 早兩年換左電，而家得60%

換粒電$350

想問下如果換電去apple store幾錢到？
同埋要等幾耐？

AGGER,其實我覺得用3,4年, 乜都夠晒。
比著有部機真係10年都完全唔會LAG, 我真係唔會用10年咁耐, 冇晒新鮮感, 比我用頂兔4年就換機,..,,

蘋果M字額機沒一部好過7 plus
利申：曾經7 plus，XR，11 pro用家
呢家用緊SE2 怕咗蘋果啲新嘢
唔敢再試

換電嘅價錢喺度
希望幫到你啦
等幾耐真係唔知
未試過apple store換

仲用緊6S Puls🥶🥶🥶

我諗住買11 將a14改落7仔到 再＋多4gb ram

換粒電咁平都唔換

上左ios14
用埋省電模式 電好似倒水咁

7plus早排轉左用se

發覺7plus仲撚好用

唔該晒

8+ 但爆左mon
比千幾蚊整mon好過

最唔捨得係玫瑰金

一句講晒7plus換12pro定12pro max
(驚12pro好快冇電)

8plus 用左三年幾 無撞無跌無維修過
問過apple trade 1600而已
但我用64GB真係唔夠用 whatsapp 差啲用唔到
見到12 唯一考慮係佢輕啲之餘又想買返多啲GB

壞後鏡壞閃光 又倒水電
整都要千零蚊 不如買了

有D Apps開始唔support ios12

12pro電都麻麻， 可能要12pro max

仲用緊iPhone 7

有時會彈app同埋lag機

300幾蚊換到電又ok wor

換完唔好expect有大分別
我換完過左一個禮拜一樣倒水

你粒電壞咗呀

成班死窮撚

換左一次電，但電池健康度又跌到83%，個mon仲出現埋粉紅框頂唔緊了

一開始就唔應該買64gb啦

iPhone 6 嗰陣已經用緊128
而家部8+ 用緊256
嚟緊如果再換應該要512

我而家部機叉唔到電
想換電話....

成日要叉電好煩

真 100%-20% 倒得勁快 但去到20%樓下就襟用返

宜家一次差滿用得四個鐘

我都係一年前換左電，依家又得返89% 同埋lag機成日